「多圖」CCTVB自嘲？扮唔知定真唔知？

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

推